【正視聽】無論係本地定外國都唔係反感暴力 而係唔適當ge暴力

大家好 我係人微言輕geP牌仔
希望入得黎都俾少少耐心睇完我打左啲乜先屌
講明先 我係唔會特登提三不原則
因為對香港人黎講 不分 不割 不督係我地本能
唔需要好似考試溫書日日提起先記得到

一如標題咁講
暴力並唔會令運動變質
但係唔適當ge武力會令人側目

P牌仔我呢幾日留意左啲風向撚
佢地對於武力ge主張係
1. 裝修得唔夠呀 要裝到佢老母都閪都塞唔撚返入去
2. 打柒件藍絲無撚用 殺撚左佢都唔夠
3. 手足俾啲黑警同政府乜乜柒柒 武力降級我地點對得住佢地
佢地啲內容同回覆一定係具煽動性同埋屌柒啲唔同意佢地ge人
呢一種好明顯係經典ge二元分化
即係你唔撐我 咁你就唔係同路人甚至係敵人
但係佢地好多時嘈到一半又會話返三不原則
淡化左佢地分化呢一件事

P牌仔在此就先唔評論佢地係上左腦 扮人狗定係高級5毛
我想講ge係
大家記唔記得大家動用武力並得到大部份人支持ge基礎係乜野
係一份存在於你我心中ge約章
克制 不動用過份武力 不針對藍絲 以還拖為原則
嗰一份區分義士同黑警ge無文本約章

我地無砲無變節軍人更加無退路
所以爭取得到ge支持一點都不能少
我地除左要留住本地條氣
仲要國際都可以理直氣壯去幫我地
雖然唔可以全盤依賴
但係佢地可以幫手對終國施壓就已經幫左唔少

雖然大家可能未feel到變化
但係事實上依家國際風向係變動緊
啲外國媒體其實都只係為左view而唔係為左公義去報道香港局勢
而外國人最鍾意睇到啲乜
就係一個天使變成惡魔ge過程
媒體其實唔會介意最終是否能達致公義
佢地只會在乎可以點樣壓榨每一件事黎拎到最多view

正正因為係咁
我地要認清外國媒體隨時可以當我地係condom
今日可以捧香港人係民主ge典範
聽日可以話香港人係民主ge失敗
而對於呢一個情況
我地可以做到最有價值ge事就係
唔好俾佢地用我地最失態ge一面去搶view 而係用我地最正確 表達得到正義ge一面去做新聞

而係我眼中
我地有乜野做得唔夠好而最急切需要改善
我認為係3點
1. 裝修代理店舖
2. 裝修門窗招致盜竊
3. 對武力等級過於執著

關於第1點
裝修代理店舖其實係外國人眼中係裝修緊佢地本國間企業
佢地完全唔知間店舖係代理返黎架
剩係知道我地打緊starbuck
而佢地媒體唔會特登同佢地宣傳香港只係用緊個名
反而直接同佢地講香港人打鳩starbuck可以引起更多anger views
我地宣傳ge力度亦都難以深入外國人圈子
佢地好大部份人就好似終國山區啲阿婆仲以為蘇聯未解散咁款

改善空間其實就好簡單
裝修改成裝飾即可
同樣係搶view 噴個procurated by ccp ass-licker
勾起外國對共產黨ge恐懼同厭惡
到時佢地就會自發性去要求企業方終止代理

至於第2點
我諗大家其實都只係想增加共狗成本
但係招致盜竊其實真係好難睇同埋更加容易造成失焦
其實唔止香港人 外國人都鍾意睇人仆街
佢地當地示威活動係會燒會打甚至會搶
而搶呢樣野更加係終國人響啲所謂愛國示威中最醜陋ge一面
香港人的確係唔會去搶
但係啲新移民 終國人就唔同講法
佢地見到可以拎就唔會執輸 一定要攞夠著數先走
而最終ge畫面就係
示威者破壞商店 並有人搶掠貨品
而啲外國佬最期待ge畫面就出現啦
「嗱 我都話撚左香港人同支那人一鳩樣架啦」
雖然搶掠盜竊都唔會係香港人做
但係我地種下個因最後結出呢個果其實同我地自己做係無太大分別

改善空間其實無乜好講
就係唔好爆開鎖同門俾啲賊人有機可承
外面啲燈箱呀 招牌想點拆就點拆
拆到識核爆或會唸咒搞到啲藍絲變哂徐錦江係南洋十大邪術入面個撚樣都得
但係拆之餘都記得要表態
「CCP mother fucker」
拆完就走只會招人話柄同埋容易俾人做新聞

輪到第3點啦
其實嗰啲唔係風向撚又真係咁認為ge手足
你地可唔可以再諗多一次
我地點先算係對唔住啲犠牲左ge手足
我可以肯撚定咁講
絕對唔係個個人都縮返入老母個閪剩係敢遊行同埋俾啲藍絲黑警任打任砌
而係整場運動崩潰導致無人可以為佢地洗脫污名同尋求公道
甚至係令啲仆街可以用佢地條命上位

講真啲外國人特別係商家佬唔撚係傻架
佢地依家落注係我地身上係因為我地有正當性贏面大
甚至連美國佬呢啲本身都放棄左香港ge人都返黎幫我地
我地無必要因為政府打兩下飛機就覺得輸左
個腦無問題都知道香港10月5日民主收皮
而政客更深明呢一點
但係我地堅持武力不退讓
發生左啲唔好睇ge畫面之後又繼續係為乜呢
為左俾啲仆街新聞製造商去吹逆風搞到外國民眾反感再搞到啲政客叛變?
我地唔係一定要俾人睇住我地八面威風咁贏
而係靜靜地去贏都無問題

改善空間講起黎可能唔太明確 原諒我
我覺得可以延續約章精神
就係大家有一個接近共識ge底線
無論幾嬲幾唔開心都唔可以踩界
唔係ge話我地根本同啲黑警破壞自己規矩一樣
例如P牌仔底線係
1. 對藍絲還拖點打都得 包括打斷四肢 破壞雙春 但絕對唔可以出人命
2. 對影相者唔需要出口就老母 可以先勸喻唔好影到樣 如果真係啲大頭狗 麻煩馬蹄露左佢
3. 對黑警唔需要仁慈 但係救援人員到場時絕不阻礙救援工作
呢一方面ge改善我覺得係最為重要
我地形象正面主要真係同外國示威者唔同
另一方面更加係警權過大下ge犠牲品
雖然咁講有些少中二 但我地響外國人眼中係一群無名ge聖潔英雄
如果我地堅持武力不降級原則
咁到最後可能都會俾佢地覺得同嗰啲抵俾人清場ge示威者一鳩樣
我並唔鼓吹非武力抗爭 但應該要係止戈為武ge武力抗爭

到最後
我地要贏一直都係要自立自強
唔可以只係依賴外國
但唔代表我地可以放棄呢張辛苦得黎ge牌
正正因為有一群香港精英到左外地做說客
我地先可以得到啲外國政客幫忙
佢地唔單止為左展演自己才能先去做
而係佢同我地一樣
確信我地係正義 我地會贏 先會賭上佢地一切去做
我地對於今次呢一仗只能贏不能輸
與其過於急進 不如先讓子彈飛一會
拎到張皇牌之後先再進攻至係正路

由一個衷心想香港贏geP牌仔敬上

p 牌推5郁

正 推

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉